對鍾意個個人特別差

想問呢個係咩心態？

假設左係真心鍾意先 唔係無得討論

驚比佢知

想得到佢注目 想喺佢面前與眾不同

真，有時驚對佢太好會太明顯。所以對佢好嗰時會打返佢幾下平衡返

咁點解唔對佢特別好

黃種人既垃圾文化咪會咁囉 唔夠膽直接開口或行動表示鐘意人 閃閃縮縮想以退為進。

唔怪得個個都對我咁差